曼城擬用「赫特」命名訓練場

門將赫特日前正式離開曼城，以350萬鎊低價轉投般尼，但可能獲得意料之外的「餞行禮」。

效力曼城長達12年的赫特（Joe Hart），有望獲得高格調的告別禮，球會打算把其中一個青訓球場命名為「赫特球場」，名留後世。 31歲前英格蘭一號門將赫特，曾為曼城上陣超過340場，贏過2次英超、2次聯賽盃和1次足總盃，但在哥迪奧拿入主後被棄用。 今年5月，耶耶托尼離開效力8年的曼城，獲得同等「禮待」，把青訓營16個球場之一改名為「耶耶托尼球場」，主席穆巴拉克表示：「赫特的貢獻不能低估，12年時間很長，多年一直是一號門將，也肯定是史上的傳奇人物，祝福他明天會更好，曼城永遠歡迎他。」

人情味

好過皇馬

門面功夫啫

不過係有啲球會連呢啲都唔做

卡斯拿斯

曼城少有本土legend

獌迷仲關心過鏝迷
唔講仲以為佢地有份命名訓練場

都值既，hart有段時間好勁

YNWA

香港一早改左

曼城咁好點解要撚狗咁撚佢

因為佢廢

當年真係好勁
其實都係幾年前 依家跌得好勁...

佢打歐聯=神

宜家都好勁

對疤個幾場

ching好耐冇見

咸咗

哥狗撚佢咋
一上任就話Hart 唔係佢個plan入面

呢排俾牙咩纏住

今晚屌打土耳其野

佢踢哥迪奧拿個套應該會瘋狂出醜

joe

lin

伯明汗番黎第一兩年最強
但係成日飲酒

訓練場水準啱哂

希亞路
Raul
C7

屌你老團

難得有明叔

Give

孫繼海都係明叔啦

好記得個段時間勁得黎,比人射入親都係世界波

點都好過巴禾掛

蛆狗

條垃圾都有份
天無眼

最屎波個班就扔入去

記得之前utube有個hart失球集錦，球球都好精彩

d波連迪基亞,紐亞都無咩可能救到

老孫時至今日返去曼城都係極受歡迎

係哥狗唔要佢姐

之後啲龍門罷去依個場練波

一兩季就跌watt跌落谷底咁濟

Hart

未必 你睇佢係韋斯咸 真係中龍就有咁

好warm

巴禾第一季喺曼城夠係啦
個季後期要搵番卡巴耶路黎打正選

唔能係呱

Peterborough United have signed Newcastle United forward Ivan Toney on a long-term deal